係時候要招呼中國人

食住全球排華風氣，大家都要識得"保護"下中國人